男女之間有冇純友誼？

Gay佬可以有

無

有就有 冇就冇
冇嘅問完未必有
有嘅答咗你都唔會冇

男同男之間都冇 更何況係男同女

睇人啦 感覺啲比較yo同玩得既人可以
啲毒撚就唔得啦 人地同佢玩下都ff到人地鍾意佢

冇

未必嘅
可以係少少嘢就鍾意人

利申毒撚

有

女人眼中覺得有,但係男人眼中其實係無嘅.

樣衰又冇身材嘅就可能有

有就有既 不過通常都唔會行得好埋 會有距離感既真係純友誼

屌 冇

唔怪得我一個女仔frd都冇

變月經啦

你對撚住身邊d豬閪friend有冇幻想？
你覺得冇純友誼係因為你只會唸起同你有曖昧既靚女friend，而唔會醒起自己身邊原來有好撚多唔熟既豬閪friend